[PES2020]用香港隊打世界盃

放假好悶係屋企打個飛機先
2018 FIFA世界盃KONAMI盃 (因為個patch香港係經典隊所以開唔到世界盃)
分組就取代左亞洲最低排名嘅沙地

屌 數值真係差好遠

有無得唔握手?

正選陣容 咁多場都係咁打啦 泊大巴

俄羅斯 1-0 香港
俄羅斯 0-0 香港 (Save load)
黃威 1-0 烏龜

我祖又入波又助攻 唔反了

暫時踢咁多場唯一一張牌

香港 2-0 埃及 但中國輝救左好多球 艾里奧都護左次空門

呢個難度其實唔save load都可能出到線

16強贏1-0
8強輸左場2-0再save load
孫銘絕殺2-1入4強

抽返烏拉圭好無feel

球員低數值好難入波 但泊大巴都有得打 晏啲打埋個兩場佢

維辛派蒲頭！

點解唔拍片

要up上youtube? 同埋我打得好屎

有神快拜 香港隊歷史性打入world cup final

其實打機嚟講gio+辛祖都唔錯 但係兩個踢唔晒90分鐘變相晒左換人名額

【WEHK港超聯】PES2020 - PS4版（2020年4月版）
下載連結：

安裝／匯入指南：

原post (From: Winning Eleven Hong Kong)

食完早餐開機了

Save load

如果唔save load就即係難度太低就代入唔到

咁你姐係玩咩難度
同埋你不如直接宣佈香港隊拎到世界杯啦 一輸就save&load

玩傳奇？

師兄好波

唔用陳7

唔記得中文叫咩 professional個難度
無都係過下手癮 如果有得好似FIFA 2010世界盃模式咁由外圍賽咁玩就真係好玩
同埋我有用港超玩過下Master league就真係有輸有贏咁玩 但因為無外援限制玩到用得太少香港人就會棄save

無呀 玩唔慣pes

懶得搬人 個patch係東亞錦就照用 其實winning有整羅素仲要rating都唔錯 都有67

師兄係咪玩beginner

琴晚玩到四強 今日繼續打
唔係辛祖未入籍你會贏到7-0咩

半場換入戴巴拿 比人攻足半場

加時贏

決賽贏埋 有錄低捧杯 但見到KONAMI盃就即刻無晒feel 唔知點upload好

打飛機射一次點會夠 開埋亞洲盃黎玩下 盡量跟返2019亞洲盃個分組 但係pes亞洲球隊唔齊 我當香港入左土庫曼個組 set高左一個難度

西亞佬stat都唔算高 1-1

見到烏豬心諗私家雞正

對面stat高香港少少

之後比人反cup 因為呢場輸左就好難出線 打左四次都比人大炒
睇完台甲set返低個難度再玩算